Install JSON Server de manera global al nostre PC, 
>> npm install -g json-server

Installem el JSON server a un projecte local , i Per evitar que ens faci totes les preguntes fem directament:  
>> npm install -y 

Instalem les dependecies al nostre fake server,  
>> npm i json-server

Creem la BDs db.json
Arrancar el servidor JSON   
>> json-server --watch ./db/db.json